Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 527 HOWARD SKYWALKER

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

笑撚左

上次vision. 今次Skywalker
好波

樓主好有創意
收唔收養寵物

兩樣野好似講唔埋

新po lm

下個post係mando定dc

張圖笑死, 應該打埋8964 水印落去

正評係俾猴活幅圖

推新post上去了

要再推上去了

影多啲唔會入手但覺得gg fans應該要入隻玩下

唔識擺POSE

牙非我想要你包茄汁

正皮for mms600出阿活轉連secret base diorama場景盛惠$1580

仲要包做會員

我直接搵人裝修到我屋企同20樓一樣了

呃正皮

唔緊要架
呢度d人想睇就鳩擺都無問題
唔想睇就算你點擺都笑鳩你

我超啲片全部都高炒自己 影到咁肥

唔是高炒顯獸咩

唔好再講啦 傳說中嘅柒人眾準備出嚟

屌你老未獸

專業負皮

放大 笑到噴水

我屌你老母

媽的貢丸

低炒cam好難執

我真係屌你老鼠笑94

支持咗咁耐都要實際行動一下嘅

阿超話可唔可以改埋調查兵團

Lm

pm我 無問題

呀超係獸之巨人

阿超話可唔可以地鳴個時堆城牆巨人個樣全部變曬佢個樣

佢上水出post 我即刻幫佢整

呢度有幾多人係有睇巨人
唔計肥超

我估六至七成神作點可以Miss

坐啦肥超

第三四季未睇

呢度有冇人期待HT出梁朝偉版嘅Mandarin？

好耐無睇巨人 好似隻眼係好大的

有冇獸之巨人

Cls

用隻肥啲嘅巨人做素材會唔會好啲

不過呢隻太FIT 無腩

我係漫畫黨

same都唔知點樣忍唔睇漫畫

仲有動畫黨啲邏輯真係頂唔緊

RDJ下個post貼堂得唔得

求求牙活出個頭

救命 笑撚死

可以

候活：1:1 the child冇人訂點算

真3.0

而家都仲未截就知咩事

岩先訂左不過係55嗰隻

55個隻要大執真心冇能力，不了

身可搞可唔搞嘅 反正都係長企又唔會長抱
面就濕紙巾

快點開訂星戰

SW一定開 新金蛋
仲要d兵齊款過正派

有無師兄知clone wars 隻Darth maul 截左訂未

真心請教各位師兄，如果im隻手不舉，可以點打救佢？

有冇圖？

隻wm隻手舉起5秒就跌返落黎

塞紙巾就最簡單
如果識落膠水 就點小小落去

點樣塞紙巾法？

隻野因咩事搞到咁

拆隻手出黎 塞落去

以前換返黎，返到去先發現中招

聽日試下先

買玻璃櫃,終於可以拆盒

PIN張圖啦

我聽晒你話

真係有傳說中概柒人 負左皮

如果不舉我諗9成都關呢一part事，呢part野最難搞係，hottoys 用膠水痴死左2邊，如果想整，一係夾硬拆開佢，再諗計仔點樣整番實佢
一係買支聖水，滲d聖水下去，再上下上下扭扭佢，等d聖水發怖得好d 聖水乾咗 會實淨左

搞joint ball位得架啦
Blu tack又得指甲油 唔洗咁複雜

因為我果隻之前係呢個位入面鬆 所以比較麻煩d

講起又講 你膊甲會唔會好鬆？
我隻4仔（黃臂）鬆到傻左
無記錯兩款好似同樣設計

我隻wm 膊正常 4仔要玩下先知

咩叫聖水呢？

試下blu tap
thanks ching

Mb po果隻 我都唔知佢叫乜名 藝術用品黎

有相嗎？

thanks 師兄

一入po 見到閪超張相 差啲噴曬啲咖啡出嚟

safe

明天請早

繼續努力

邊個係炸雞佬？

唔開新野唔緊要。上新貨派都好

Ht 已經結業

建議手持可取單未拎貨 快撚d上去拎

快手拎晒啲85

風光不再

moff gideon

佢係breaking bad 開炸雞店

thanks ching

打手又準備出動

Hot Toys 團隊感謝各位粉絲們一直以來的支持，現發佈一個重大消息。
顧客如已訂購，並收到手機短訊的取貨通知，請盡快於Secret Base 領取你已訂購的貨物，否則下一批貨品將無限期延遲。不便之處，敬請原諒。

唔同的 原模來
十倍價無得比較

大量速龍gg同85

蓄龍個盒大到呢

快撚啲派mando同boba

fb仲有堆可取thanos wm6 starlord

即係可能推遲月尾出既M記野

拎住張過左期咁耐既單上去拎 會唔會覺得唔好意思

成王敗寇個個都未唔好意思

唔會 上星期攞85 見到有人拎bw單上去拎貨

真係未試過

正常人都做唔出嫁啦

Bw個啲都係全派左3個月左右
Thanos 起碼有半年以上

呢個應該好唔正常

Ht send sms 比未拎貨既人？

又唔係佢上去拎

呢d正仆街黎

又等聽日

有85 sms,過多半個月先拎

鬼佬GROUP見到呢兩張相, 好笑

點解唔收把壞蕃茄？

呢把嘢難搵咗好多

想問下保養期係由拎貨當日起計14 日內？thanks 🙏🏽🙏🏽

yes

Thanks

唔怪得之前有師兄話全派可以有機會撈底
睇番第一版原來要一個月內拎貨。但拎左又得14 日保養
到時真係炒家急買家唔急

你當13日就得

好記得未開訂前呢度叫曬春，而家反應竟然咁差

會建議追QS001.如果係都要的話
不過1比4 HT隻Joker就
建議儲1比6算，出得DX19, Joker應該都不遠了

果一pat 鬚真係……

其實佢出返cvil war果個頭就ok

上年高追咗bank joker 2.0 希望真係rerun埋dx11

玩具grp見到

D櫃都已經貴過2000

有諗過自組
隻2.0有多個頭

[member]係，希望師兄早日快d 收到/member]

咁多人賣hulk

又安全

好靜 sw 1個星期
m記就1個月

燈死咗

集氣跌穿300

見到有炒家揸住一堆單 推住車仔上sb清貨

隻CA改好粒星同個盾 我就滿足

其實都幾浪費，生產咁多figure但啲人唔拎
真係明點解當初hottoys咁阻止啲人訂幾隻

有錢收 唔係唔收啊
生意佬 佢又冇蝕 最多都擺係迪迪尼 rb/th

希望body可以改做CA CCA既body

Body應該唔大問題 畢竟cca同iw個個都幾好

想問下大家d 螺絲滑牙或者唔見咗可以係邊度配返

入啦 好rich的肥仔

有冇巴打有經驗

由星期一等星期四咩新嘢都無開無派

Hi

boba呢mando呢

就係因爲個個訂都預左會升所以先會跌

可能聽日呢

入交易區m記figure 價錢真係災難級
唔知猴活有冇諗過會淪落到咁

炒狗最怕找數
85又派得快

好想有個filter隔走晒啲endgame

銀甲DX捨得郁未？

啱啱開隻85 膊頭位好鬆 調位又麻煩
彈弓膊頭麻麻地

唔係派到5月幾啦咩？

可能年30晚派2個鐘

冇野訂冇野派即刻好靜

我五月尾

唔訂好過訂

依家發現自己為慳少少錢訂普通版鷹眼係弱智
DX依家仲平

高比仔發達大計
5880放8000

痴線高比仔醒目到邊個可以同佢鬥發達大計

認真，呢個膊設計真係垃撚圾
員工睇到唔該反映下

星期五可唔可以派貨開訂

如果佢有睇post嘅話 想知佢睇到第一頁張圖有咩感受

呢隻好似就派

又rogue one

頂
又白兵 候活係咪咁冇貨

無啦啦出返rouge one咩料

終於有得pass sw

姜文呢

阿活會唔會考慮吓ro tarkin

出Rogue one pass🤣🤣Bo Katan去左邊

1月出左4款兵

出撚夠兵未

下個PO最好用堆兵KEY活仔個頭上去

真係繼續唔出有頭雕嘅野

又出rogue one 就黎想放走哂M記啲野了

想問問呢之前有張RB GG 相 放咗個燈箱係前面

個隻係咪大燈箱？ 同埋想入手大燈會唔會上FB 收好過去RB 買？

陳生係未唔記得sw除左trooper仲有其他角色......

兩個大燈箱合拼

派完85之後就冇開過

咁隊長有排等睇黎

成本低 比sw trooper死忠的禮物

多謝陳生幫大眾skip一個星期

成個月未上過廿樓

圖都費事貼

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base及HT20THPlus接受顧客預訂 (地址：香港九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓/ 銅鑼灣百德新街Fashion Walk 地下12-14號舖)。預訂價（另備有會員折扣優惠）：HK$ 1,390

要拎貨

個個除囇褲等女巫然後開啲咁嘅嘢

派隊長未屌你老母臭活

證明 sw figure賺好多

好撚悶呀 人生冇樂趣

活仔已經收到你的意見,今日就派CAPTAIN REX

有首日單

sw年完未 隻85差2日都唔派埋

Love it

我好似係次日

連續出兵仔

新年派Pennywise就好笑
新年流流派隻咁既嘢攞景

派hellboy 夠晒紅

所以間野都就收皮出左咩awesome野

Mk85頭雕

mk21

帽

再唔派新野就準備買隻mk7做新年禮物

你一買左佢就派新野架啦

愛國者實物一定好型

通常都係

又出埋星戰啲老餅野

今日又無貨派

派boba
但得email 未知去到幾時

全派

是
閣下之前訂的HOT TOYS Boba Fett (The Empire Strikes Back 40th) (MMS574) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

第二水就全派

唔怪得知隔左咁耐先再派，因為谷埋一次過全派

全派係唔係預備開TMS boba

真是唔多人訂
肥boba出來時截左未？

果條友係咪9up嫁

係度比假希望人正一仆街黎

😅👍🏻👌🏻🙏

派新貨未

睇返fb，上一次派新野好似已經係1月1派重甲同ps4 gg
真係成個月冇新野
黎緊仲要鄰國放大假，睇怕都成個月冇乜動靜

出依隻未侯活
未睇慎入

完全估到曬你想購未睇乜野
唔該曬

+1
我屌你老母

叫春都叫得衰過人

又多條友單機

最尾先叫人慎入
不如唔好講

+2
我屌你老祖

+3 真係屌你老母

+4 我屌你老母呀 !!

好波開播一粒鐘就衝入嚟劇透

屌你老母真係燥

你條死仆街

我今晚嘅娛樂就咁冇撚咗

會唔會打破星戰迷一個嘅負評紀錄

透得好,好彩睇左

星戰迷一個有89個負評
睇下會唔會刷新紀錄

咁最高正評係邊個留言

出糧！唔知今日有冇mk7呢

兆萬已售罄

上年肥雷嗰次收左百幾個負皮
想搵番

前兩日囊中羞澀

咩事
無印象

我都無乜印象 係咩事等我去搵下先
橫掂依家好得閒

唔知邊個話開訂肥雷定點 有冇人有印象
負皮數突破左一百

屌直接搬劇透po張圖過嚟

搵到了 原來2019

完全收唔切制

單機啦屌你老母

點解就咁copy都食咁多負評嘅

可唔可以唔好離題
繼續屌佢老母

我好燥

肥雷10月先開

屌你老母
未睇乜撚野呀識唔識咩叫劇透慎入呀

我真係屌你老母

我記得好似有張肥雷神p圖

好似係啲人等緊六寶
條友c&p四寶啲料出黎

依個post真係好多人mon

我返去睇 好似唔係肥雷事
係果日12點 條友copy返早幾日出4寶既post 嚇鳩啲人但明明果日係safe

屌完，我再屌多次！
屌你老母仲要cap圖！

果時12點個個精神都好崩緊

肥雷p圖嗰單你搵唔搵到 有印象

嗰陣好癲 百幾人同一時間負評

打後幾年都唔會有mon post 搶登記
依家mcu d ht蟹撚到

真，行過全部直入訂

依個？

定係依個？
我淨係搵到依兩個

好似係依個

我都比佢fake過

好似係 不過佢喺下面都有講係fake

條友唔係第一次，個個禮拜都po cap圖，好似好威咁

我隻85左腳入電位塊甲啪極都係激凸
反而右腳好貼合冇咁凸 唔係又中sad掛

正還正，期待還期待，今鋪你係sw fans都撐你唔落

唔係劇透 放心

睇完E4了
好撚正
好撚爆

真係估唔到

又黎多次愚人節？？

想hottoys 出Zack Snyder's Justice League

點解個鼻好似歪左咁嘅

黑超不過明年都有三隻batman準備出
Btw不推文

黑超 Cyborg 荒狼

想ht出supergirl

荒狼可以點出咁多刺 吉死人

首先唔好劇透

講到明頭幾集係解謎，
你諗住一開始就打打打？

希望女巫同幻視出返普通戰鬥造型就好，差幾隻就齊team

究竟咩原因死都唔出end game版

Falcon 女巫 黑豹其實都可以出復仇者ver吸金，可惜無

出mantis 女武神呢啲都已經吸晒金
未又係唔出

Mantis吸錢？

呢2隻都吸金

drax仲吸金過呢兩隻啦

如果係正前年出 應該都ok架
個時個個都想齊team

Rich

一層3隻擺出黎會好靚

rich
窮撚用Billy 書櫃改做figure櫃

Rich到仆街

棄劇啦

希望th上d mk7比我做新年禮物

玻璃都彎埋 小心

有問過阿活短髪cm 同紅巫2選一左

rich到

btw我都覺得會rerun

下集仲爆

想問想拎85 係咪未去得住

係囉

係，無媽咪批准唔好去，過左30日先，
信和有國安，邊個樣衰打邊個

前日有啦

建議你用番層板

巴打間屋好大

thanos嘅身高拍得住兩隻1/4

黎緊蜘蛛俠起碼高一截

Ikea d用料真係好垃圾
D玩具都咁貴 有d錢唔慳得

講經咩阿活都唔上貨想俾錢佢都無機會

boom！

前排先睇到delay左去二月尾

前日未出糧

下隻 mk 85 大貨到時 等上架

求下活仔新年前可唔可以全派銀甲

11月都仲有得訂

3.0生產一條龍唔好停
blur左個頭雕先 快d開訂啦

今日再拿隻85個腳向下拉關節好似完全冇落油,拉落黎拍拍聲

係咁 我個隻都係咁
實到PK

😂👍🏻👌🏻

Star ace
好彩個時怪獸2買到版權出，下集應該冇得出了

麥教授...好柒

今日開返盒47出嚟擺，膊頭磁石終於甩咗出嚟

想問嗰啲亞克力膠figure盒邊度有得買？有無巴打可以推薦下

我都有咁既情況。用blutap痴實就算

呢個職業炒家嚟？

推

直接用aa 膠痴就算

都ok 啊！

pvc膠盒？
淘寶買
fb群都有人賣過 但食水好深

都好貴有無邊間係平啲

你講緊邊到貴？
淘寶幾蚊一個喎

我呢個淘寶既
迫啲都可以擺到4。5隻

我搞錯左
我以為你講裝figures盒果種膠盒

唔係下話 我睇緊個型稍為靚仔啲嘅都要成百幾一個

可以影成個外型睇睇？thx

sorry 比左假希望
淘寶一定係最平架喇

有冇巴打訂過呢間，掂唔掂

點都好 唔好係香港揾個間垃圾LKS訂就得

大約係咁，上下都有燈

呢間衰咩？

幾靚下仲有埋字 一個幾錢

用玻璃櫃先正

無計，無位擺玻璃櫃呢

睇size.我買果個大約300蚊hkd左右
無字咩都無

咁都幾貴下

不過擺到4。5隻。算係咁

最細玻璃櫃有40x40x180

等現可能人fire toys個隻

有，但希望個角色唔好又係一次性。同埋有戴埋10 rings發光版！

炒狗Mingchow

Hulk avengers 版

k2so

Yondu 本身人氣唔高 仲要再出現機會唔大
應該都難rerun

冇買im mark47?

Jyn deluxe

我無玩開SW，唔係好識
不過親生仔點都有機會掛

肥雷神但依家啲單個價都仲係幾高下

TarkinEP6 boba

肥雷一街原價喎

之前上面啲巴打話m記原價=水魚價我坐等跌價
同埋見iron man都跌唔明呢隻點解會唔跌

咁呢隻唔算高追返啦，就算ht再出原價你都唔會買

我想佢出返ro啲兵仔

訂左tank同shore trooper未

Shoretrooper訂左 tank未得閒出去訂

tarkin

ching知唔知咩叫高追？

條友9唔答8

我知搭下嗲咁解高追真係無乜邊隻 想要嘅已經有曬

sor囉

想問下依家拎貨仲有冇磁石送?
等陣上去拎埋隻85

仲有冇John wick現貨

dx08

攞85 有冇野要注意 ？

FB見到 笑撚左

牙超黎

Ep6 boba前日有人放千中

好正
不過呢隻gg個頭整得真心差

1k個價唔差

tarkin有啲後悔嗰陣喺TH見到set裝冇買到

真係好想要但係3000真心落唔到手

是時候正皮了

#1

2月有貨派未

快d派新野

唔該呀活